點解中意左一個人會係咁辛苦

個腦成日諗住，又覺得同佢冇乜可能，成日回想同佢嘅對話，ff下佢係咪都對我有意思呢，真係好辛苦 點解毒撚會咁容易中意人

所以毒撚都係死番屋企好

利申 毒撚

詳細講下你ff咩

Ff下佢講嘅野係咪特登同我講，又會諗下同佢對話係咪講錯野，下次點對應

有野做又諗住佢
無野做都係諗住佢
好正呀有對象真係
煩多好多嘢

一對一咪同你講lor

我覺得似辛苦多啲

點解你會覺得特登同你講

exac7ly 以前鐘意個個已經收左皮
近排無啦啦又有一個走左出黎
屌可唔可以比個腦休息下唔好諗

因爲幾個朋友出黎食飯，想知佢問啲問題係純粹問晒全部人，定只係想問我 不過既然我有咁嘅諗法，好大可能係前者

係。誰都說不可能.....

你諗得太多 你有冇單獨見過人

一個人的愛情很簡單 兩個人的相愛為什麼反而變得很難

咩係一個人的

單戀

你未答我問題

冇 見過兩次 好似大家都有啲feel，又或者只係我對人有feel only

我現況同你差唔多 唔知佢對我有冇feel
做咗情侶會做嘅野

做左啲咩？

咩係情侶會做嘅嘢

攬撓掂佢手唔抗拒 摸面搣面捱住我瞓錫佢面

屌你咁都近乎得米喇

No what is player?